# Xin chào bạn 🤣

Trang web này là nguồn tài nguyên hướng dẫn hành trình phát triển kỹ năng và kiến thức cần thiết để trở thành một lập trình viên chuyên nghiệp.

## Vì sao ?

> Mình tin là trở thành một lập trình viên chưa bao giờ là dễ dàng. Đặc biệt là các bạn sinh viên chưa biết cuộc sống sẽ trôi về đâu **=))**

- thế nên trang web này hi vọng có thể giúp các bạn thấy được **con đường có thể sẽ qua**. 

- Đương nhiên mình cũng cung cấp một số tài nguyên về lập trình để các bạn có thể tự cải thiện kỹ năng lập trình.

## Còn nếu bạn đang băn khoăn liệu có nên trở thành lập trình viên hay không?

> Đéo ạ, chạy nhanh còn kịp =))

## Nếu câu trả lời bên trên chưa thỏa mãn bạn
> hãy để mình đưa ra vài **ích lợi** khi bạn trở thành lập trình viên

- 60% các bạn lập trình đau lưng trước 33 tuổi, Phần còn lại thì sau 33 mới đau.
- Bạn sẽ bận tối mặt suốt ngày fix bug
- Bạn sẽ phải học thứ mới **mỗi ngày** để theo kịp công nghệ và thế hệ trẻ
- Bạn sẽ đóe có người yêu, trừ khi bạn đẹp trai hoặc nhiều $ mà bạn đẹp trai thì nên đi làm người mẫu còn bạn nhiều tiền thì đi làm làm mẹ gì.


## Và nếu những điều trên không cản được bước chân của bạn thì...
> chúc mừng bạn, hi vọng một ngày nào đó được cùng chiến tuyến với bạn 👍

Hi vọng trang web này sẽ khiến chặng được của bạn trở nên dễ thở chút ='))